點解仲唔瞓

明明已經好攰

禁夜仲煮飯？

好眼瞓

羨慕煮咩餸

喺歐洲，而家9pm 左右，未夠鐘瞓

溫完書 依家訓

我都溫緊

在想一個人

加油

訓唔著明明勁攰

愈嚟愈夜瞓

咳到甩肺 真心覺得憨鳩

點解會咁

生理時鐘壞撚左，平時呢D時間訓

今晚本身十點訓左，點知12點醒撚左，鳩hea到而家

出街啦 倒數 排定隊差唔多

一個已經失去左既人

睇左 旅行中第二日就出事到而家第六日

2019年真係21歲仔過得最差既一年

九月同初戀散左 開頭仲幾享受自由自在既生活 唔知點解呢個月d回憶湧番哂上黎 但係復合既機會都幾渺茫

而家香港又日日都有唔開心既野 唯一既快樂就係同班fd打機 但係岩岩部電腦hang左機之後開唔番

雖然我知有好多人慘過我 但係都想揾下圍下爐 希望2020年會好d啦 唉

病完唔夠一星期突然被一擊更重既 又咳又喉痛 夜晚訓唔到教

台灣

食完野未夠半個鐘
唔可以刷牙 點瞓

嚇死，以為大陸

點解唔可以刷牙

保護琺瑯質

仆街依家隻眼完全唔攰想瞓都瞓唔到

原來係咁，咁我啲牙咪會變豆腐牙平時食完宵夜就即刻刷牙

咩原理

等去狗屋

保重

唔想死

有矛得踢保

巴打希望你新一年會開心啲

唔講咁多了

Take care

wish you luck

多謝巴打

出黎報平安

移動中 日頭完全無咳 夜晚咳到仆街 真心唔知做乜春

我前排都係，寒咳，一夜晚就痕到仆街

Thank a lot

Thx巴打

應該無事既

頂唔緊，訓了

So weak

唔好有事，我地等緊你，加油

連登有愛多謝巴打

咳到肺都痛 而家訂緊單人房 希望可以無冷氣後訓得好d 我預計呢個禮拜訓唔到12小時

係

酸

仆街巴打識唔識醫牙

胃痛痛醒咗

我以前腸胃敏感都試過，好痛苦

係中東2322

個心好多嘢煩，人生冇晒方向感，中意咗一個唔應該中意嘅人，話咁快又2020，人生一事無成，仲係舊垃圾，我應該去堆田區

Molamola禁快就5點，唔想天光

諗起就快就2020 2019好多年同自己講要做到既野 都仲未做到 覺得自己好無堅持

人體真係好化學
第一次痛到跪咗落地起唔到身要人扶起
腸胃有事真係人生已完

屌

純粹想屌下，發洩下

屌你老母臭閪

希望2020會更好 今年真是成年都好唔開心 好難挨

到左2020年都係一事無成，on99咁過，每次新一年就計劃有咩新目標，但之後又放棄，再到下年又係咁，不斷循環

其實真係唔可以咁 等日子慢慢過 成日係度諗 會突然發生一啲事會有重大改變 但其實自己好清楚 根本要變就係要堅持 唔想衰比人睇 唔想同年齡既人 差距咁遠
見住身邊啲朋友 個個起緊步 有自己既夢想 望番自己

各位早晨

I know that feel bro 試過痛到痞左係度，腳都酸埋企唔翻起身，成個人好似隻蝦咁屈住，最恐怖嘅就係唔知點解會無啦啦胃痛，明明有又食錯野又冇凍親

歡迎隨便

巴打冷靜啲屌還屌唔好貼圖！！

只有深夜先有自己空間
冇人煩嘅感覺

但實在冇動力淨係識得羨慕人地，好，跟住終於有一啲啲動力，但最後做做下又唔做，然後又鬧自己冇動力，跟住又羨慕人哋，再無限循環

唔想天光

太陽今日休息一天好嗎

有冇人有解決方法 我個鼻好㾗 又甩皮

R

好痕

唔想成日半夜自動波起身

天氣乾燥？試下保濕

揸藥油乸痛個鼻

完全訓唔著諗起琴晚比人水左幾千蚊同埋個人資料就想死
點解我成世人都係咁撚閪蠢on99

已經6點，好肚餓

2019年最後一次早餐想食咩

巴打俾朋友呃？

琴晚係旺角比人拉上gym鋪迫簽約比錢想死
諗住陣間報海關 消委會 去銀行cut提款卡
唉屌

巴打係咪偏向冧善 或者 耳仔軟
應該有得追嘅
有時一個人行過 我都會俾佢哋sell
好驚佢哋三、四個會一人一掌打死我

突然想食炸雞同茄汁，用住麵包頂住先

夜媽媽食麵包 咁慘
講炸雞 快樂蜂啲炸雞其實幾出色
食完唔想食kfc同老麥

見到好多工人姐姐去下次試下

啲麵包好難食

佢會有個磨菇肉汁俾你點炸雞食諗起果種肉汁同熱辣辣嘅感覺
冇杯麵或者其他嘢食咩？

開工先

肉汁仲有嗰種冬天暖粒粒嘅感覺正撚到

冇..不過我搵幾粒朱古力，頂住檔先

巴打唔攰？

0640 太陽可以死開嗎，好殘眼

半夜4點半自動波彈咗起身 依排啲睡眠質素都好差

依家先入嚟

開早？

早晨

今日係31號啦
諗下下年有咩目標先

試下食安眠藥？或者聽下歌，都可能有用 辛苦巴打，失眠真係好痛苦

我真係好期待今晚連登點人數啊

話禁快天光了早晨

失眠都只係小事 但係張床訓唔到個腦係咁flash back先係大事回顧人生各種不堪入目嘅嘢

唔想天光
唔想時間過得禁快
橫掂永遠都係自己一個

2019年最後一日

下年嘅目標將會同上年嘅一樣
如果有變 我會再通知大家

新一年新氣象
下年會有改善嘅

唯有做下其他嘢分散下注意力

不堪入目

all I want for Christmas is you

好想練好體能

愈諗個人就愈鬱躁 結果自己醒曬

半年前已經開始 中間放棄咗3個月 近期又開始練返希望追得到大家啲標準

正到咁幾時天黑

呢度有冇人睇書
點樣養成閱讀嘅習慣

冇啊搵到一本啱睇嘅書咪睇，雖然開頭會有少少分心，但一投入左落去就不知不覺好快睇哂，有時上堂無聊就再睇多次，最緊要係搵到你有興趣嘅書咩書都得

0715有啲想瞓教，但已經太遲

訓啦 今晚倒數

飲住茶睇書確係幾正
有日光睇最舒服 最鍾意用筆畫notes
近排想挑戰下完成成本英文書
之前成日貪方便睇啲圖解乜乜乜

好犀利加油
我如果唔係學校迫我都唔會睇英文書，見到就頭暈眼訓

好浪漫喎

連登有愛 I love you宇宙巴

0742電話就冇電，今晚仲要倒數，瞓教了

多謝大家一路傾左禁耐，今晚連登見

肺你真係小心啲

係呀
我依家真係好撚想死 個人資料乜都係佢到
仲有嗰個自動轉賬受權合約 完全係不知情之下簽左
岩先打左去比海關幫手 話我太唔冷靜 叫我自己用紙寫低組織下先再打過黎或Email
屌 我分分鐘會冇左成副身家 比人上門收數 仲機會上庭唉 明明好地地 點解我成世人都咁撚蠢

冇人一出世就醒目嘅 總要跌下先成長
咁巴打你組織好未 唔得嘅 一係試下揾區議員叫佢哋幫你打俾海關或者俾啲法律意見你先

2020年就到啦

係諗唔到有咩新目標但又唔想Hea住過

年年啲目標都一樣 因為我年頭set完就算

我都已經費事諗目標，求其啦

你仲大把世界啊巴打

反正我仲有大把世界，咁就hea多幾年先啦爽

好有sense

我都有諗過搵議員幫手但係新一屆仲未上任 唔知可唔可以搵岑子杰幫手 因為佢係下一屆我嗰區嘅區議員

我仲組織緊

不過我已經啱先喺銀行取消左個戶口 剪咗卡了

1822已經天黑，今晚好涼爽，有噃啲風

1851屋企人無啦啦整餃子樓下狗車聲好嘈

試下揾下先啦 就算未上任可能都可以俾意見你
拎張紙寫低 時間 地點 公司名 啲基本嘢先 之後你就慢慢有成件事嘅經過㗎啦

鍾意電視個畫面清啲大啲

因為屋企部電腦好廢
用mac好麻煩的，限制住晒

終於可以食我的三文魚

Yes!!!原來今晚有叉燒我影到好難食咁

2124 好悶，又冇得打機就嚟溶喺梳化到

頭先睇live 頂唔順走去打機 一路打個人都好躁

2303 仲有一粒鐘就12點攤左喺度成日

仲有9分鐘

正想講

好快就可以訓了

係，爽

今年有好多唔開心嘅事發生咗 但同一時間都令香港人第一次 we connect
這是最壞的時代 也是最好的時代
平安 係我下年最卑微嘅目標

2分鐘

Fuck you 1分鐘

2020

倒乜數

好嘢我上咗成年連登

唔好咁慘啦

好，其實我離開左地球表面成年

我會戴住口罩訓

試過 都係唔得 今晚訓酒店應該有教好訓

2230 死死地氣死去作文

眼光光 等天光

0339 訓唔夠兩個鐘

0402 聽日上堂訓返

煲完劇訓唔到

中學撚仲放緊假
睇啲沙士post睇到好不安

嬲到訓唔著

都未行完，未攰，點訓

新年仲要去嗰邊探親戚玩命

今日有同學病咗冇返，好撚驚

1822 今日冇功課，可以訓番陣

藥房啲口罩炒到仆街

好彩一早買定
巴打可以去Hktvmall買

$65/盒冇辦法 急要 返工日日對大陸遊客

強囯客屈臣士得唔得？我記得佢都好似有賣

巴打小心啲

日日返工都搵命搏 我仲要做飲食 一有事真係可以一傳十 十傳百 全港攪炒

影響力禁大可唔可以轉工真係好危險

不了 就算出事 我都要班港豬 大陸人 陪我一齊出事

攬炒要死都要班死強囯人同我陪葬，支爆！！

班港豬同藍絲真係抵撚死，住喺香港仲幫襯大陸嘢

2309 啱啱收工

巴打辛苦哂

0226 今日早啲訓

0410 無啦啦彈左起身

最多應該拖到聽日，但真係好唔抵，浪費哂啲時間你喺度坐咗幾耐

日頭11點開始依家夜晚12點啦

係 油蒜鹽 炒就得 正

cant

好，之後試下

Fuck6點了好快

未開船 冇嘢玩 平船 佢有貴不過冇搭 窮遊..

343 瞓覺

餓撚死

1734 今晚食蠔

1804 坐巴士暈車浪

樓主叫推post

快撚啲入嚟樓主秒回

Fuck!!!

Push

真係冇人理？

2133 認命了

2154 準備番屋企，好飽

2205 坐小巴刺激

今晚夜啲餓先煮飯

遲左起身

下個星期

唔想病

仲以為其他人覆我

點解唔想

冇 食緊必理痛

咩7日

感冒唔係要一個禮拜先好返咩

1713 聽日學校運動會，乜都冇參加

樓主死了

我剛才睡覺了，對不起！

死撚左????????

用力推!!!!!!

1000